衝出香港丨《理大圍城》入圍阿姆斯特丹國際紀錄片影展爭獎 11月歐洲首映

紀錄片《理大圍城》及《佔領立法會》上月底舉行放映會，疑遭電檢處多方面打壓。事實上反對聲音禁不住，《佔》已先入圍下月舉行的台灣金馬獎最佳紀錄片獎。發行商影意志昨日在網上公告，《理大》已入圍荷蘭阿姆斯特丹國際紀錄片電影節 (IDFA)競賽部份爭獎，《佔領》亦入圍非競賽部份。

係，點先睇到

支那：嬲